#
ไอที
 
แยก
ธุรกิจ
บริการ
ควบ
บริษัท
HPE
 
CSC
 
#
ไอที
ไอที
ไอที
ไอที
ไอที
ไอที
ซีอีโอ
ซีอีโอ
Hewlett
ประกาศ
แยก
ธุรกิจ
บริการ
ควบ
บริษัท
มูลค่า
พันล้าน
ดอลลาร์
ใช้
วิธี
แลก
หุ้น
ทั้งหมด
ควบ
ธุรกิจ
บริการ
กลาย
บริษัท
ใหม่
ประกาศ
ชื่อ
ถือ
หุ้น
ประมาณ
นั่ง
เก้าอี้
บริษัท
ใหม่
ต่อไป
คาด
ควบ
เสร็จสิ้น
เดือน
มีนาคม
บริษัท
บริการ
ใหญ่
สหรัฐ
ก่อตั้ง
ปี
ตลาดหลักทรัพย์
นิวยอร์ก
พนักงาน
ประมาณ
คน
ธุรกิจ
หลัก
บริษัท
พัฒนา
ระบบ
ลูกค้า
หน่วยงาน
รัฐบาล
สหรัฐ
กระทรวงกลาโหม
ระบุ
แยก
ธุรกิจ
บริการ
ควบ
ถือ
ก้าว
สำคัญ
พลิกฟื้น
ทำ
ตัว
บริษัท
หลัก
คล่อง
ตัว
ธุรกิจ
เทคโนโลยี
โครงสร้างพื้นฐาน
ขณะเดียวกัน
ผู้
ถือ
หุ้น
เดิม
หุ้น
บริษัท
ใหม่
เน้น
บริการ
หลัก
ที่มา
Hewlett
 
Packard
 
Enterprise
 
HPE
 
Enterprise
 
Services
 
Business
 
Computer
 
Sciences
 
Corporation
 
CSC
 
CSC
 
HPE
 
HPE
 
Mike
 
Lawrie
 
CSC
 
CSC
 
NASA
 
FBI
 
HPE
 
CSC
 
HPE
 
HPE
 
HPE
 
